你認為timberland黃boot係咪一對值得入手嘅鞋？

會唔會係一對實用性強過外觀性嘅鞋？始終落雨著住佢，都唔會怕入水;可以防水;污糟咗又唔怕。

不過我覺得喺香港見過好多人著timberland黃boot，但著得好睇嘅真係唔多。

講到著得好睇，我認為係Kanye west

女仔著都幾好睇，熱褲加對timberland黃boot，夏天都可以著。

襯爛牛好似幾好

對boot好黃

前線好黃(條底褲)

pro先係

點都要有一對
不過我揀咗棗紅色嗰隻

真男人著開CAT

有三對

鋼頭？

一唔小心變地盤佬

咁多

Kanye west
個張圖 我以為你想話係失敗例子
佢本身又矮 佢咁著個比例勁柒

冼到仆街

間palladium一鳩樣

個廣告超正，睇完之後買左我人生第一對黃boot

矮撚勿著

我14x 著都好型

個底膠水易甩到痴左線
但拎去鞋舖車左線，可以戰多十年

地盤周街都係

明星效應帶風向
換著個阿伯著 咪變失敗例子

功能性笑咗
其實對比起正經行山boot真係麻麻哋
又quality太差

間野做左環保撚之後，好多鞋都用再生物料做，輕係夠輕但完全唔襟著。

夏天著會腳臭

潮流台都見到你嘅

見過女仔七分褲加黃boot 幾靚

自己覺得呢啲boot其實唔慳得
用啲靚料 個底係縫上去嘅
唔環保又點起碼着到幾年

睇個標題仲以為timberland 有喺tvb 賣廣告

btw 落雨好鬼跣腳

真心萬能到仆街

咩意思

女仔點襯呢對都得

首先人要有番咁上下高大
哈比人咁
著咗好似唔知點咁

矮撚先著

潮人必備

真，高佬已著軍boot

香港人着唔整污糟得架

高佬踢對拖都贏晒

但係我又覺得佢哋幾有創意，咁先吸引到人哋入去睇。

快速消耗品 一年個底冇左一半
如果係女加黑絲幾好睇 男人唔好買

有對Timberland黑boot
落雨跣跣哋 有啲失望

無計，唔知點解班00後硬係好鍾意用d戇鳩當有趣嘅標題，最慘仲要係標題黨，本來個標題都睇到一頭霧水，入到去仲要係完全唔關事，如果唔係睇著係戰線，一早腐皮+block+上一頁

如果有返178-185咁上下高再加膊頭橫，著呢對真係無敵

地盤D南亞仔咁

鬼唔知
木村咁既樣
好冇

其實唔係矮唔矮問題
係身體比例問題
好多女仔矮，但著落都好睇，係因為腳長
男人好多都係腳短，不過個人愈高，腳就理論上愈長
所以變左"高先好睇"

幾撚好笑喎
ching平時個人係咪認真撚嚟 唔講得笑嗰隻

冬天咁著

對pro都好似要差唔多2k
畀多少少買美製danner好似抵啲

啲圖攞返啲好少少嘅好唔好個黑人嗰張完全唔掂

但我都見過有個Band友 16x都著得幾好睇

175 下都唔准著啦 啲矮撚好鍾意著超窄牛加boot 對腳短到仆街

唔使換著個阿伯 而家kanye west咁著已經係失敗例子

香港代理好似係永高which藍

腳大OK既
39號16X
著就真係唔知似咩

red wings

唔打理既個面會甩皮加發毛

zalora買非經典黃boot款嘅timberland六吋boot，$679再22% off
防水+行沙+行山行石仔路都無問題

我見有
但要搵代運寄返嚟

有對着咗8-9年仲着緊
換過兩次底 (非原廠)

22%off係咩code?
btw長期無貨

前幾年成條街都係

好似係download個app之後註冊就有嘅code
前排我先買咗對，五舊水抵到爛

真係拎黎行山
差啲仆街

男人短褲+ boot最型棍

未有我碼

雖然係咁 但係見過有矮撚真心著得型

好易襯唔好變地盤佬

人矮腳大先最核特
成部高達咁

而家香港係咪咁3大boot: Timberland,Palladium, Red Wing

自己有Palladium 同Red Wing, 覺得Palladium 幾好，又輕又舒服，Red Wing好重同硬，Timberland 未試過

加對高達鞋你識咩

上次去北海道 零下十幾度 一對timberland 配普通船襪 行入雪堆都唔凍同冇濕
但返到香港落雨反而冼到仆街

香港夏天著熱撚到你生香港腳就有份

咁多張圖著得最柒就係呢張

timberland真係買嚟把撚

太重，同埋雨天落地鐵都可以跣到仆街

Timberland 同VANS同一個grp
你自己諗

timberland啲boot好睇就好睇
但係功能上係差啲, 想快啲著爛佢但係又好難著爛

Cat同timberland都著過
我覺得Cat舒服d

矮撚腳短加腳粗著真係柒到

定係你先係呀

成日著黎踢波

你似傻系多啲

唔夠175
日日著番工
打風落雨完全無視
著極都唔爛好正

Block 撚左你啦傻閪

太重
人地本身係地盤粗用
雖然款係classic
但如果行山或行得多既話就不了不了

利申：有著

Chelsea boot number one

波台狗

你係咪倒轉左 腳大又矮著對鞋大過成個人

雖然係好睇 但濕地跣到仆街 鞋底又勁硬

屌當時我都係睇完個ad 之後勁想要對

著左一年 落大雨鞋面會滲水，點搞

唔係早幾年興咩，呢兩年好少人著

要衿著就Red Wings Iron Ranger啦
Timbs當消秏品著比較好,6-inch premium防水行雪地都ok,定期保養同補底都可以著到至少三年

timberland pro 平，功能齊，amazon免運

利申：著緊CAT

same here
但好多人話CAT介腳，我諗係腳形問題？

cat timberland redwing都有
cat同timber著耐左好著，但太重
redwing個膠底著耐左蝕左些少就愈黎愈輕愈好著

Palladium 痴撚線
落雨連石屎地都跣到仆街

呢啲落雪著好啲喎 warm toes

有冇咩鞋防雨水一流又唔太樣衰？

上年black friday買咗,一樣樣但著落舒服過時裝款

傻閪

著去旅行好有feel 但同時隻腳板都好有FEEL

買soft-toe?
番工我買composite, 但出街照著

你哋會唔會刮腳？

酒紅正

落雪同落雨著超正
唔跣腳

不過香港d濕鳩夏天著成日焗到腳臭

呢個經典款男仔難carry

拎咗去exchange ，係冰上洗到仆街

唔防洗

同red wing一樣 男人應該點都有對

係呀,原本對premium大咗d所以順便俾咗細佬,都著咗三年
composite應該ok冇鋼頭咁重,平日著應該ok 嘅

好著，composite都好輕

馬田正啲
個腳型黎講男女都好睇
Timberland太大舊 幼腳+大舊好怪

Kanye west 咁7

有邊對係落雨唔跣唔入水

Dr ma同red wing 型好多

安全鞋

垃圾一對 如果for出街 重又唔舒服 本身就石場工人著

女人著勁粗腳

係咪呢隻

研究下先

邊款鞋底

我都覺得正
但好撚焗
同埋其實好跣
幾年前去濟州島行漢弩山差啲比啲雪跣撚到落山腳跌撚死

唔興啦已經 唔好買

冰面要落釘先咬到地
唔要釘嘅Vibram都係得幾款鞋底係話防冰

我舊鞋啦，同樓上同款（但composite頭）
有啲款會齊soft, composite, steel頭，出街買番soft

其實對鞋原裝鞋帶點解咁短 勁難綁

boot就冇興唔興 矮仔著就柒囉

雪就係咪都死 防水已經令我會買 加埋增加

以前番地盤日日著黎番工，好過著垃圾安全鞋，至少一對著到年靚兩年，仲有個款唔差，收工同出街都著得

我反而覺得Dr. Ma係必需買一對，以前返學著，依加返工都著

個人唔覺有乜靚到一定要買。boot嚟講Dm都話攞過下獎，易襯啲。矮仔著乜都冇所謂啦佢鐘意啦

碌到11樓先有人講
我以為真係我品味問題

人哋鬼佬著咪型，你著咪柒

真 矮撚應該著短既運動綿褲
先襯到

其實唔算好come著，我每年都買一對Classic, 好快舊，應該要點保養先岩？

外國就係 香港太潮濕

落雨跣到仆街

寧願買doc

果陣貪佢防水又係短boot買咗對，之後就成日著
但係一落雨就跌撚到仆街
有冇推介防跌防水嘅短boot

睇樣既姐

真，我着啲朋友都話襯到。但明明係哈比人，不過對腳成95cm

中左後兩樣

又重又焗 係以前興嗰陣先著
講真依家個個都為求舒服 著波鞋就算啦

重到着咗幾次就俾咗人

做咩要買老翻呢

軟墊D膠(假皮)一爛就好柒
爛左少少，冇再著了

以後唔買timberland

danner

有鋼頭保護腳趾同防踩釘入腳板底架咩

落雪著出去，無留意個度無雪得冰就gg咗

經典款

幾好睇 純粹著太麻煩 成日都懶得著

睇比例 唔係睇身高
180可以睇落170
170可以睇落180

睇相幾型
但香港人著似地盤佬、裝修佬

落雪落雨地下有少少冰都咬到飛起喎

落雨著 大大力踩水氹 好爽

咩味

有兩對 好靚又型
著到我好高好瘦 隻腳即刻幼好多
利申米6 著完行出嚟都自信啲

落雨著好方便，夏天著會好熱，冬天春季全天侯著住周圍去冇問題，著舊咗就最正。買過兩對，一對著兩年左右，唔錯架。依家轉咗llbean，仲正，上網睇下先決定啦。

補條Link

llbean

啲皮會愈著愈軟 愈舊愈好著
不過落雨好跣就係真 買對防水鞋落雨著唔到都有啲on9
如果真係想買 女仔買大童裝會抵玩啲

利申：前員工

Red wing撚表示what the fuck is this shit?!

真男人係著DM Boot

一開始幾中意
但耐咗著到好攰
著完小腿成日勁酸軟

唔好買，跣到仆街，不過真係好防水，所以好矛盾，落雨時唔著得

地盆鞋